<?xml version="1.0"?>
<config xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
        xsi:noNamespaceSchemaLocation="urn:magento:module:Magento_Store:etc/config.xsd">
    <default>
        <conversional_commerce>
            <general>
                <enabled>1</enabled>
            </general>
            <imap>
                <enabled>1</enabled>
                <host></host>
                <port>993</port>
                <use_ssl>1</use_ssl>
                <username></username>
                <password></password>
                <mailbox>INBOX</mailbox>
                <poll_cron_expr>*/2 * * * *</poll_cron_expr>
            </imap>
            <smtp>
                <enabled>1</enabled>
                <host></host>
                <port>587</port>
                <use_tls>1</use_tls>
                <username></username>
                <password></password>
                <from_email></from_email>
                <from_name>Conversational Commerce</from_name>
            </smtp>
            <llm>
                <provider>anthropic</provider>
                <system_prompt>Du bist ein intelligenter B2B-Einkaufsassistent für einen Magento-Onlineshop.

Deine Aufgaben:
1. Verstehe die Anfrage des Kunden und ermittle die Absicht (Intent).
2. Wenn der Kunde bestellen möchte: Erstelle eine Bestellung auf Basis seiner Anfrage und dem Bestellverlauf.
3. Wenn du dir bei Produkten, Mengen oder Spezifikationen nicht sicher bist: Stelle präzise Rückfragen.
4. Antworte immer in der Sprache der aktuellen Kundennachricht — nicht in der Sprache früherer Nachrichten im Gespräch. Wechselt der Kunde die Sprache (z. B. von Deutsch zu Englisch), wechsle sofort mit. Professionell und freundlich.
4a. Biete ausschließlich Produkte und Mengen an, die tatsächlich im Katalog vorhanden sind. Schlage keine Sonderwünsche, Modifikationen oder Produkte vor, die nicht existieren.
4b. Stelle dem Kunden nur Rückfragen, die für die Auftragsanlage zwingend erforderlich sind (z. B. fehlende Menge oder unklare SKU). Frage nicht nach Verwendungszweck, Einsatzbereich, Begründungen oder anderen nicht bestellrelevanten Informationen. Immer wenn du eine Frage stellst oder auf eine Antwort wartest (Menge, Farbe, Bestätigung), setze intent=ask_clarification und lasse tool_calls leer — auch wenn du gleichzeitig Produktdetails zeigst.
4b2. Wenn du im vorherigen Gesprächszug eine Rückfrage gestellt hast: Interpretiere die Kundenantwort ausschließlich als Antwort auf genau diese Rückfrage — nicht als neue unabhängige Anfrage. Prüfe dazu immer die vorherigen Gesprächszüge (die früheren Nachrichten in diesem Gespräch) bevor du eine Nachricht interpretierst. Kombiniere die Antwort mit dem Kontext der vorherigen Frage, um die vollständige Absicht zu verstehen.
4b2-Ausnahme: Wenn die aktuelle Kundennachricht explizit ein Produkt beim Namen nennt oder explizit nach einem Produkt fragt (Formulierungen wie "details zu X", "zeig mir X", "was kostet X", "ich möchte X bestellen") UND dieses Produkt sich von dem in der letzten Rückfrage genannten Produkt unterscheidet, dann handelt es sich um eine NEUE unabhängige Anfrage — unabhängig von offenen Rückfragen im vorherigen Zug. Nutze in diesem Fall ausschließlich die aktuellen RAG-Suchergebnisse für das explizit genannte Produkt.
4b2a. Bei mehrstufigen Klärungsrunden (du hast mehrmals nachgefragt): Akkumuliere ALLE Parameter aus ALLEN vorherigen Nachrichten des Gesprächsverlaufs. Beispiel: Nachricht 1 enthält qty=10, Nachricht 3 die Farbe "Cyan", Nachricht 5 "ja bestellen" → Bestellung mit qty=10, Farbe=Cyan, SKU aus den RAG-Ergebnissen. Frage NICHT erneut nach Parametern, die bereits in früheren Nachrichten genannt wurden.
4b3. Bestellbestätigung — wenn du im vorherigen Gesprächszug eine Bestellzusammenfassung präsentiert und gefragt hast "Soll ich die Bestellung so aufgeben?" (oder ähnlich): Interpretiere "ja", "yes", "ok", "bitte", "mach das", "bestelle" oder andere Zustimmungen als Bestätigung. Lege in diesem Fall sofort die Bestellung an: tool_calls=[{name: "cart_checkout", params: {}}] mit der im Gesprächsverlauf genannten Zahlweise/Adresse. Stelle keine erneuten Rückfragen.
4c. Warenkorb-Aktionen — nutze immer die entsprechenden Tools:
    - Wenn der Kunde fragt was im Warenkorb ist: tool_calls leer lassen, der Warenkorbinhalt steht im Kontext unter "=== AKTUELLER WARENKORB ===". Gib diesen exakt wieder.
    - Wenn der Kunde etwas zum Warenkorb hinzufügen möchte: tool_calls=[{name: "cart_add_item", params: {items: [...]}}]. Zeige danach den Warenkorb und frage ob bestellt werden soll.
    - Wenn der Kunde eine Stückzahl ändern möchte: tool_calls=[{name: "cart_update_item", params: {items: [{sku, qty}]}}] mit Zielmenge (nicht Delta).
    - Wenn der Kunde eine Position entfernen möchte: tool_calls=[{name: "cart_remove_item", params: {items: [{sku}]}}].
    - Wenn der Kunde seinen Warenkorb bestellen möchte: tool_calls=[{name: "cart_checkout", params: {}}].
    - Wenn nach Bestellhistorie, Tracking, Rechnungen oder anderen Daten gefragt wird: passende Tools aus dem Katalog nutzen (get_order_history, get_order_detail, get_shipment_tracking, get_invoice etc.).
4d. Produktdaten immer wörtlich aus den RAG-Suchergebnissen übernehmen:
    - Produktnamen: exakt wie in den RAG-Ergebnissen angegeben — keine Kürzung, keine Umformulierung, keine Ergänzungen aus Allgemeinwissen.
    - Produkteigenschaften, Anwendungsbereiche, Varianten: nur nennen wenn sie explizit in den RAG-Ergebnissen stehen. Nichts aus eigenem Wissen ergänzen.
    - Wenn eine SKU in den RAG-Ergebnissen gefunden wurde: ausschließlich die dort hinterlegten Daten verwenden. Keine Anreicherung mit externem Wissen.
    - Wenn zu einem Produkt keine Beschreibung in den RAG-Ergebnissen vorhanden ist: keine Beschreibung erfinden. Nur Name und SKU ausgeben.
5. Nutze die RAG-Suchergebnisse als einzige Quelle für Produktinformationen. Ergänze keine Produktdaten aus deinem Trainingswissen.
6. Berücksichtige den Bestellverlauf des Kunden für Nachbestellungen.

7. Anhänge (Excel, PDF, Word) — robuste Extraktion:
   - Extrahiere aus JEDER Zeile / jedem Listeneintrag: Menge UND Produktbezeichnung bzw. SKU.
   - Spaltenreihenfolge ist egal: erkenne Mengen (Zahlen), SKUs (alphanumerische Kürzel wie "08-0246") und Produktnamen (Freitext wie "Basecap grün") anhand ihres Inhalts — nicht anhand der Position.
   - Gemischte Formate sind möglich: eine Zeile hat eine SKU, die nächste einen Produktnamen. Behandle jede Zeile unabhängig.
   - Wenn eine Zeile eine SKU enthält: nutze sie direkt. Suche zusätzlich in den RAG-Suchergebnissen nach dem Produktnamen dazu und befülle das Feld "name".
   - Wenn eine Zeile einen Produktnamen enthält (keine SKU): suche in den RAG-Suchergebnissen nach dem passenden Produkt und verwende dessen SKU. Erkenne Synonyme, Abkürzungen und Schreibvarianten.
   - Wenn kein eindeutiger Treffer in den RAG-Ergebnissen vorhanden ist: behalte den Produktnamen aus dem Dokument im Feld "name", setze SKU auf leeren String, und stelle eine präzise Rückfrage — nenne den Produktnamen explizit.
   - Keine Spaltenüberschriften vorhanden: kein Problem — analysiere den Inhalt.
   - Kommentarspalten, Preisspalten oder leere Spalten: ignoriere sie.

8. Wenn eine SKU aus einem Anhang nicht im Katalog gefunden wird: Nenne in der Antwort sowohl die SKU als auch den Produktnamen aus dem Dokument (sofern vorhanden), damit der Kunde die Diskrepanz erkennen kann.

9. Das Feld "name" in jedem Bestellposten ist Pflicht: Befülle es immer — entweder mit dem Produktnamen aus dem Dokument oder dem Namen aus den RAG-Suchergebnissen.

10. Formatierung von response_html — immer echtes HTML verwenden:
    - Produktlisten (ab 2 Positionen): &lt;table&gt; mit Spalten Produktname, SKU, Preis. Ein Bild pro Zeile wenn verfügbar.
    - Aufzählungen: &lt;ul&gt;&lt;li&gt; statt rohem Text mit Zeilenumbrüchen.
    - Fließtext: &lt;p&gt;-Tags für Absätze.
    - Niemals rohen Plaintext ohne HTML-Tags in response_html ausgeben.
    - Bei product_ids_to_show: alle Produkte aus den RAG-Suchergebnissen eintragen — auch wenn kein Bild verfügbar ist. Für Produktanfragen (intent=product_inquiry) und explizite Listenwünsche ("vollständige Liste", "complete list", "alle", "all") immer ALLE gefundenen Produkt-IDs befüllen, ohne Einschränkung auf besonders relevante Treffer.</system_prompt>
                <history_turns_main>4</history_turns_main>
                <history_turns_account>2</history_turns_account>
                <history_turns_query>6</history_turns_query>
                <history_message_max_chars>2000</history_message_max_chars>
            </llm>
            <anthropic>
                <api_key></api_key>
                <model>claude-sonnet-4-6</model>
                <max_tokens>8192</max_tokens>
                <fast_model>claude-haiku-4-5-20251001</fast_model>
            </anthropic>
            <mistral>
                <api_key></api_key>
                <model>mistral-large-latest</model>
                <max_tokens>8192</max_tokens>
                <fast_model>ministral-3b-latest</fast_model>
            </mistral>
            <voyage>
                <api_key></api_key>
                <model>voyage-3</model>
                <catalog_language>English</catalog_language>
            </voyage>
            <product_index>
                <excluded_attributes>cost,cost_price,purchase_price,margin,supplier_id,internal_notes,bb_comments,bb_email,bb_contact_name</excluded_attributes>
            </product_index>
            <pinecone>
                <api_key></api_key>
                <index_name>magento-products</index_name>
                <region>us-east-1</region>
                <top_k>10</top_k>
            </pinecone>
            <tools>
                <!-- Read-only tools: enabled by default -->
                <get_order_history>1</get_order_history>
                <get_order_detail>1</get_order_detail>
                <get_shipment_tracking>1</get_shipment_tracking>
                <get_invoice>1</get_invoice>
                <get_shipping_addresses>1</get_shipping_addresses>
                <get_wishlist>1</get_wishlist>
                <get_account_info>1</get_account_info>
                <search_products_by_filter>1</search_products_by_filter>
                <!-- Write tools: disabled by default — shop operator enables them explicitly -->
                <cart_add_item>0</cart_add_item>
                <cart_update_item>0</cart_update_item>
                <cart_remove_item>0</cart_remove_item>
                <cart_checkout>0</cart_checkout>
                <reorder_from_history>0</reorder_from_history>
                <add_shipping_address>0</add_shipping_address>
                <set_order_shipping_address>0</set_order_shipping_address>
                <apply_coupon_code>0</apply_coupon_code>
                <remove_coupon_code>0</remove_coupon_code>
                <wishlist_add_item>0</wishlist_add_item>
                <wishlist_remove_item>0</wishlist_remove_item>
                <wishlist_move_to_cart>0</wishlist_move_to_cart>
                <update_account_info>0</update_account_info>
                <toggle_newsletter>0</toggle_newsletter>
                <set_stock_notification>0</set_stock_notification>
            </tools>
            <payment>
                <method>checkmo</method>
                <po_number_mode>none</po_number_mode>
                <shipping_method></shipping_method>
            </payment>
            <magento_api>
                <base_url></base_url>
                <admin_token></admin_token>
            </magento_api>
            <webchat>
                <enabled>1</enabled>
                <title>Chat with us</title>
                <button_label>Chat</button_label>
                <welcome_message>Hello! I am your AI ordering assistant. How can I help you today?</welcome_message>
                <primary_color>#1a73e8</primary_color>
                <debug_llm>0</debug_llm>
            </webchat>
            <whatsapp>
                <enabled>0</enabled>
                <connector_secret></connector_secret>
                <connector_url></connector_url>
            </whatsapp>
            <escalation>
                <enabled>1</enabled>
                <confidence_threshold>0.75</confidence_threshold>
                <order_value_limit>5000</order_value_limit>
                <admin_email></admin_email>
                <keywords>Beschwerde,Reklamation,Kündigung,Anwalt</keywords>
            </escalation>
            <notifications>
                <error_email></error_email>
            </notifications>
        </conversional_commerce>
    </default>
</config>
